生過蛇埋嚟

生過水泡啲位有無留疤 ？？？

有 男人老狗冇所謂
著咗衫唔會睇到

屌，如果咁啱生係臉就不堪設想

好彩係手臂

無

無
不過好耐先斷尾
由其嚴重位無咗感覺好耐

咁誇張！！

淨係聽過好返都仲會繼續神經痛

醫生會開神經痛藥